32萬人網上集會撐12人

原來琴晚有成32萬人咁多

各大平台都好多人

#SAVE12HKYOUTHS

不容許他國干涉中國內地，亦強烈譴責對中國說三道四

Tui

本身期望有更多,不過當然唔係少

有人要裸跑

幾時網上遊行？ 可以由香港行去深圳

集會易搞啲，始終你行住直播有機會收得唔好

12人fb琴晚直播得7千人渣

「截至晚上11時，12港人關注組專頁及立場新聞均錄得11萬人次觀看，《蘋果》有7.1萬人次，另香港獨立媒體亦錄得逾2.7萬人次，總計共有近32萬人次觀看網上集會。」

香港人真係好勁網上集會都咁多人響應

多平台播

唔會放棄，唔會忘記

有11萬咁多咩我全場睇哂一直都係7千幾左右
定斷線再駁番會計多次

Push

bot黎啦
我身邊無一個人有講